目空個post呢 唔見左既

目空個post呢 唔見左既

目空叫admin del

點解？

佢話達到咗目的